一句講哂 今場打毗精唔精彩

精彩
好悶

不過硬係差d野

呃正評

最精彩一定係依幕

差打交，睇慣摩佬同哥狗果幾年番唔到轉頭了

韋拿

寒冰掌 又推甩puyol

摩佬而家都收哂火了

仲有同馬體會果d，三隊對賽都又圍球證又開拖

積埋積埋d怨氣一野爆晒出黎

最緊要有比比

摩狗打維蘭路華